想問下去日本租banana wifi好無？

未租過banana WiFi 吾知好吾好用

吾你老母

wifi蛋又係用電話卡上網，但又用多舊野要你差電，點解唔直接買張電話卡上網？

諗唔明wifi蛋有乜好處